大家聽左雞年最強單曲未?

Chicken Attack ♫

中字版

高清版

10 HOURS Loop版

個唱法好正
哦～～哦哦～～～

GO CHICKEN GO~~WOO~~WOO~~ >

癡撚線 勁好聽 腦已上
Chicken ~